琴晚同外國朋友食飯佢問我乜野叫fish and fish fight prawn

Google translate都查下啱唔啱先啦
同乾炒牛河叫Fuck fry cow river有乜分別啊

巴打你既然blurred得個餐牌，可唔可以順手high light埋邊度錯
利申 : 打得j多眼矇

是日西餐湯變左is the Japanese soup

幾平，邊間

創意既野，我地識條鐵咩

primitive steak
恐龍扒？定長毛象？

根本就係google translate

French garlic package

估唔到香港都會有呢啲事發生
果然係中國香港

傻仔，做咩幫人賣廣告，佢整得出就係博你影
你影完share就即係幫佢宣傳

天才